# Insiderออกดาวน์โหลดส่วนขยายจากได้แล้วWindows Insider Build Edge Store #
ไมโครซอฟท์ออกInsiderอัพเดตตัวล่าสุดในสายต่อจากเมื่อปลายเดือนเมษายนของใหม่ที่สำคัญในเวอร์ชันนี้เน้นไปที่ตัวเบราว์เซอร์รองรับการดาวน์โหลดส่วนขยายของโดยตรงจากแล้วเวอร์ชันก่อนหน้านี้ต้องดาวน์โหลดไฟล์มาติดตั้งเองส่วนขยายสำหรับบล็อคโฆษณาและไมโครซอฟท์แนะนำให้เลือกติดตั้งตัวใดตัวหนึ่งเดี๋ยวตีกัน
รองรับการแจ้งเตือนจากเว็บเพจแบบเรียลไทม์แล้วช่วยให้การใช้งานเว็บแอพอย่างสะดวกขึ้นมากรองรับท่าปัดเพื่อถอยกลับหนึ่งหน้าโดยปัดนิ้วตรงไหนก็ได้ของหน้าจอตัวอย่างส่วนขยายของในของใหม่อย่างอื่นได้แก่แก้ไขข้อบกพร่องของเช่นบั๊กเรื่องหรือบั๊กที่ในภาษาอื่นใช้งานไม่ได้ตัวใหม่รองรับธีมสีเข้มเปลี่ยนไอคอนของให้เข้าชุดกับไอคอนอื่นในมากขึ้นปรับหน้าตาของให้รองรับธีมสีเข้มรองรับฟีเจอร์การ
จากเว็บไซต์บางแห่งไปยังแอพของบริษัทนั้นแทนตอนนี้ยังไม่มีแอพตัวไหนมีความสามารถนี้แต่ตัวจะเริ่มรองรับแล้วแก้ไขบั๊กอื่นในก่อนหน้าเป็นจำนวนมากที่มา
Windows Insider Build Redstone Build Microsoft Edge Edge Windows Store AdBlock Adblock Plus Edge Skype for Web Edge swipe to back Edge Store Bash on Ubuntu on Windows symlink username Bash Skype UWP Preview dark theme Windows Ink Workspace notification area UAC redirect Windows Build Windows Experience Blog 